華仔黎講 旺角卡門型d定係天若有情型d

仲有兩首經典主題曲 天若有情 同 忘了你忘了我 真係好難揀

支持填海最有型

雷洛1果時最型

旺角卡門
屌張曼玉

算唔算全盛時期

算架啦
九十年代賭俠仲得既 一到千禧年都成熟唔少

最型係填海華

邊個華仔？
田海華？